我相信錢7將會係lihkg 感情台日後的台主

永遠的A0

天氣凍啲就係到叫春

錢7有錢整容